連登由我地00後話事了

死老野滾出連登

傻西瓜黎既返去讀書啦

溫書啦

00後蒲頭

agger
想開個00後tg group

我入我入

00後報到處
1. 黃金仔

00後報到處
1. 黃金仔
2. 濛

3.小天使糖糖

on9 毛都未出齊，返屋企飲奶啦

00後報到處
1. 黃金仔
2. 濛
3. 小天使糖糖

5.羊咩1234bb

返去溫書啦

各位00後ching自己打返入去

4.門關起的一剎🚬🐋

00後報到處
1. 黃金仔
2. 濛
3. 小天使糖糖
4. 名創連登🇨🇳
5. 羊咩1234bb
6. 門關起的一剎

5.全部都係_

10後

咁多負評 連登比班老屎忽玩死了

佢地都就入棺材 咪俾佢地威陣囉

00後

yes

block 曬

6.毅進星$100

咪係
成班死老嘢扮後生
我哋10後都未出聲

0
0
後
垃
撚
圾
淨
係
識
自
殺

我20後坐時光機返來屌9你班00後啊

一個地方總要有d垃圾墊底

呢個任務就交比你地00後啦

8. 老雞

00後報到處
1. 黃金仔
2. 濛
3. 小天使糖糖
4. 名創連登🇨🇳
5. 羊咩1234bb
6. 門關起的一剎
7. 全部都係_
8. 老雞

成班老屎忽無撚用

一次過block哂

老野死返去高登 扮哂老屎忽

10後留名

Agger 廢老90後唔知醜

00後報到處
1. 黃金仔
2. 濛
3. 小天使糖糖
4. 名創連登🇨🇳
5. 羊咩1234bb
6. 門關起的一剎
7. 通街都係_
8. 老雞

OK 收埋10後做我地跟班

成班死老嘢 百幾歲人都仲未死

++++

收皮啦連登係由90後話事

正呀喂，高質post
Block鳩哂你班小學雞

一次block 哂，成個環境立刻清靜

好撚多傻閪個isp邊度偷返黎

9.毅進星

仇視年輕人，而家D廢老

你試下做00後呀 年代根本就唔同 00後依家經歷嘅嘢受嘅壓力你以前都未必經歷過 你試下好係佢哋咁 日日讀書返學 放學仲要學呢樣學嗰樣 唔夠人勁仲要俾人拎嚟比較俾呀媽鬧 我睇你點受呀 以前嗰啲俾人叫打少陣機都發曬脾氣啦 更何況佢哋咁細個就俾人迫做呢樣嗰樣 連玩都無得玩 完全無得自己揀 你根本就對00後有偏見 我夠可以話班八十後九十後出嚟做嘢因為小小唔滿意就辭職完全唔受得啦屌 大把呢啲人啦

10.切嗣

訓撚醒未呀？

你又知人地冇經歷過？你又知人地打少陣機就發牌氣？你經歷過？你覺得00後d人個個都可以受氣唔辭職？

00後報到處
1. 黃金仔
2. 濛
3. 小天使糖糖
4. 名創連登🇨🇳
5. 羊咩1234bb
6. 門關起的一剎
7. 通街都係_
8. 老雞
9. 毅進星
10. 切嗣

破處未呀小朋友？

睇黎樓主都係神童黎架喎 00後就讀緊asso

做晒功課未呀？

老屎忽唔走 連登玩完

受唔受20後玩
我差唔多出世 call me 2020 baby
hashtag #swag
Mk #mash
Oldseafood #smash

00後蒲頭啦

蒲你老母
問撚過90後未？

啲00後真係冇大冇細

溫書啦柒菇碌

老你老母屎忽

連登老屎忽同現實班老屎忽一樣 一無是處 只係老人幾年就係度自我膨脹 仇視00後